[重甜經典重溫] 我最喜愛的花生品牌代理老蛋故

<甜故> 我幹了iPhone4S Siri小姐

J左10幾次

老蛋

兒登冇人睇過？

精靈球個故

插！

老蛋花生，記得個陣成日比人話佢d女角全部都係弱智

學是學非個故j左幾次

I佢故事既世界觀女人係fuckmeat

好睇
不過搭車睇想打j冇得解決好慘

最正一定係麻包袋 沒有之一

<甜>二人跳麻包袋比賽